你地接唔接受到另一半keep住ex嘅野

其實我同男朋友一齊就五年
我地中學認識 佢係大我一級嘅師兄
同佢一齊嘅時候
知道佢曾經有個鐘意咗六年但無結果嘅女仔
（其實我好佩服佢 ）
知道佢曾經一直等一直等
仲為佢做過好多承諾

好早同男朋友一齊嘅時候
知道佢留起咗隻公仔喺屋企
係因為未能送出
（後來我廹佢擲咗佢 ）
再後來知道佢曾經有寫日記嘅習慣
雖然係英文但大約內容都係話：
喱個女仔好可愛 係個好女仔之類
（仲附上一張嗰女仔嘅相）

喱本簿我知依家仲有keep住
我有反映過我唔鐘意本簿嘅存在
但佢始乎仲想留住本簿

其實我接受唔到…
佢會不斷講依家得返我一個
我同佢已經無野，淨係愛你一個
但每次佢提起6年喱啲字眼
或者提起嗰女仔

我就無辦法忘記本簿嘅存在
其實我好撚介意
雖然話就快五年，但…
我好怕男朋友未放底佢…
我好怕男朋友其實久唔久會睇返相

我有諗過如果佢最後無法放棄嗰女仔嘅所有，不如我同佢分手…

我接受唔到
都淨係得番我一個
點解重要keep第2個女仔嘅野

口講話無所謂
其實個心都係會記得 有條刺係到
佢一日唔掉我都會諗起

keep咪keep 除左佢日日拎出嚟回味 如果唔係收埋左嘅話又有咩問題
每個人都有過去 兩個人一齊就係講個信字
學下唔好咁執著 就會相處得開心啲

我自問我同佢一齊
我無辦法接受佢仲keep住任何實物
我會覺得男朋友好似精神出軌咁

係啊

個女仔係咪處我就唔知
但我肯定男朋友無同佢上床

係上唔到

比啲空間佢啦
無謂迫人扔佢覺得重要嘅野
佢都講到明依家得你
咁已經夠啦
果段回憶可能佢好珍重 唔代表佢精神出軌架喎

點解要佢掉左佢
本日記係佢寫既
回憶係佢既
你憑咩要佢掉左屬於佢自己既回憶
你係佢現任都唔代表可以咁做

點解要咁自私破壞人地既回憶

廹佢擲咗佢

回憶好珍貴
空間要比足
唔係正臭雞
屌你老母閪

同意

依家咁樣我覺得佢好似唔係全部屬於我咁

就連佢開口提起我都覺得好辛苦

講還講唔好講屋企人

如果成日開口提住 就有問題了

我介意係因為覺得自己不如人
我知道佢中學有嗰女仔
條件比我好 靚過我斯文過我
到依家佢知我介意㗎
但佢仲會開住玩笑咁提起嗰女仔

我同男朋友一齊五年
算係佢第一個女朋友
但我總會覺得自己比不上佢單戀過六年嘅女仔

我有整相簿比佢 都知佢仲留緊本日記
有時佢同我講會睇返本相簿
我反而會諗佢其實係想睇本日記簿
睇返個女仔張相

唔好咁執著 諗下佢平時對你好冇
我諗呢啲係佢嘅回憶 始終咁耐係有相對紀念價值
有時可能唔係紀念對方 而係記低個陣嘅自己

未放底

屌你啦
見到寫迫佢掉嘢即刻炆
人哋回憶嚟 做咩要強行刪除人哋啲唔屬於你嘅記憶？呢啲係佢人生經歷嚟，人哋事實係有拍過拖，唔識尊重？令佢有段生命空白咗你好意思咩？愛佢唔係接受人哋過去？你話佢百人斬性愛超人屎眼鼻窿乜都玩曬就話介意啫，屌你公仔日記，你認真？
而家佢出軌咩？佢唔愛你咩？
難聽講句 人哋六年嗰時你咩都唔係 憑咩迫人掉嘢
你幾大？第一次拍拖？咁樣好唔成熟，令人好反感

樓主字都唔識

仲點會成熟

Keep咪keep囉

要出軌既有無都出軌

留低本野都係回憶啫

我就從來都唔扔ex既野

佢本來就唔完全屬於你
你地只不過係情人啫
況且
邊個冇過去
如果你要個冇回憶既情人
不如同公仔拍拖？

唔好教精佢，同佢講都嘥氣

屌唔洗理樓上班人 無啲建設性
愛情邊有啱同錯 合則來不合則去
我夠見過啲男人 現任一話掉野 就可以自動波銷毀晒所有野
就算樓主明白嗰啲係人地回憶 佢都消除唔到種介意架
邊有得一味blame晒其中一邊
拗合唔合理係無用 道理大家都明 實踐有阻滯丫嘛
你有無同佢傾 傾成點

自

九唔搭八
咁多假設根本冇用
樓主條仔同條女依家都冇contact

要搵自然會搵到
啲十幾年無聯絡既小同都會寄紅色炸彈俾你啦 有時
唔知個女仔點啦 但以防萬一傾掂佢好

咁依家搵咗未
你唔好話條女聊條仔扑野咁點？

其實人地識個個女仔先 keep少少野都要問準你..？

仲有

樓主條仔keep唔keep野，其實唔關樓主事

樓主依家已經話個心冇佢，亦都冇背叛樓主？咁請問既point係乜？道理喺邊？

條仔要搵返條女 / 條女要搵返條仔既話根本唔關keep唔keep啲野事

樓主個心仲有冇條女亦同keep唔keep野冇關係

我淨係見到樓主死話人有，過份解讀，以為自己識讀心，自我中心

我會收埋
得閒自己睇

一句話冇啱同錯，就唔洗講道理，笑死人

依家我哋就係從第三者角度去comment件事啱定錯，有冇道理

樓主分唔分手關我地撚事？

仲屌鳩人地冇建設，你又有乜野有建設性嘅嘢講咗呀？

完全無問題 反而係你有咩權去逼人掉左佢
個個人都有自己過去 有啲野係回憶 就算諗起 都唔會鍾意返個ex唔鍾意你架嘛係咪？
佢只要唔係經常睇/講 其實都無問題 何必要逼人做啲唔想做既野

係要以防萬一架啦

望就望樓主唔會遇上哩啲時候
不過如果佢單戀個女仔 而佢兩條友又唔係真係好熟咁就算啦
你咪當你男朋友係到追星囉 佢咩都唔會做到
單戀咁耐無野發生 俾佢戀多六十年都唔會有野發生
如果熟/ex架話 我真心地覺得我提出既假設發生可能性好高
比起上連登問 會唔會問返你男朋友好啲

唔該你唔好再用你自己發生咗嘅嘢FF去apply去樓主個case度

以乜撚野防萬一，洗唔洗畀樓主check住佢條仔行蹤？

樓主條仔已經清清楚楚declare咗對條女冇嘢，樓主仲係要逼人掉鳩咗啲嘢佢已經係control freak

拍拖咁唔撚信任人(我指樓主)仲要control freak條仔仲頂得順唔飛撚咗佢已經算偷笑

第個人都有過去 心入面亦有一D遺憾同回憶
最緊要佢依家個心係係邊個果到 就算佢心入面有個位置比左果個女仔 但永遠都只係心入面 所以就算你掉曬佢D野 你都唔會掉到佢心入面既位置
但本野存唔存在又有咩分別呢 睇開D啦

唔係keep唔keep既問題
係對於同類事情既處理手法
個心有無其他人無人知 佢話無就無
但係相處方法哩啲係有先兆既野黎
佢地都拍左五年 哩啲事情理應用一世既長度黎考慮
睇得化最好啦
睇唔化唔講有條刺咁過世咩
我知佢男朋友有佢keep野既自由
但佢女朋友都有佢介意另一半keep野既自由
就好似啲人有介意另一半係咪處既自由咁
唔係一句唔關你事就大晒
事實係問題存在 一係解決問題 一係解決提出問題既人

乜嘢叫同類事情處理手法？乜你識得樓主條仔？定係你又喺度FF以為女人總是受害者？

仲要講埋咩成世點點點，笑死人。

依家樓主覺得最有問題果樣嘢係本日記，知唔知咩叫日記？日記都要掉？你冇嘢下話？

樓主已經逼條仔掉咗其他嘢，佢條仔都肯，仲可以喺度屈鳩人哋有問題。

咁會唔會係樓主男朋友講得唔清楚 大家有誤會啊？
又或者係佢講既野同佢既行為不乎啊？

喂大佬 精神病人有病都唔係無原因啦
解決問題得唔得
樓主睇得化佢睇化左啦咁鬼耐 我相信佢都唔係第一次咁俾人話

當然我唔排除樓主只係屎忽痕搵野鬧
所以我建議你首先去充實自己
等自己忙到狗咁再黎諗你係咪真係介意 同點解介意

明明件事就係樓主想條仔掉咗佢自己本日記
都可以屈條仔有問題
講到條仔處理手法有問題乜乜乜

喂大佬唔好偷換概念啦

好心你唔好再假設一啲你唔知嘅嘢去駁人啦

成個post嘅人只會based on樓主畀嘅info去comment件事
樓主post上黎亦遇咗會有正反意見

你就係度假設乜乜乜，假設物物物，九唔搭八

同啲唔識思考冇邏輯嘅人討論真係玩鳩自己

都廢撚事再教精你

對於ex(定咩 究竟係咪ex)相關既事情既處理態度囉
就好似啲國家好鍾意出黎講 在乜乜方面我地堅決採取乜乜態度咁
都話左 拍左咁多年 開始諗一世有咩問題？
唔通到真係要結婚啦一世啦先黎諗一世

本日記之於樓主男朋友係乜野？之於樓主又係乜野？
睇完樓主打篇野我淨係知 樓主從同佢男朋友既對話中 似乎接收唔到太多信息
會唔會係一場誤會？
樓主介意都係因為驚自己比唔上對方
會唔會係樓主男朋友平時好少讚佢啊？

做乜一味要blame9佢
咁多possibilities你就淨係諗到control freak

咁咪係囉 所以咪話樓主insufficient information 根本唔可以下定論
我唔想佢俾人一面倒屌到飛起 又或者一面倒條仔俾人屌到飛起
根本件事就要樓主自己去思考返 傾返
我提供既只係可用切入點 你屌乜呢

咁會唔會係佢男朋友真係有問題先
我地又唔係聽住佢地點講 說者無心聽者有意架嘛
邊有得簡化成咁

以上言論不代表本人立場

下 咩料啊 觀點同你唔同又變左唔識思考無邏輯
邊到無邏輯你咪指出黎囉 我又唔會發老脾既

我都係 好唔開心 但又無計

其實有啲回憶的確好深刻值得回味
但過左去 感情冇左就冇左
你冇可能叫佢從記憶之中刪除左呢個人
但根本佢就冇再愛上呢啲ex既機會
就係因為佢啲ex教佢 先有今日既佢

根本就係你太自卑
所以要人哋放棄晒所有回憶
用呢重方法嚟維護自己脆弱嘅自尊
好自私亦都好過份

更何況樣樣都係你自己FF
男朋友話朋返你整嘅相簿
你就屈佢想睇返本日記
咁你玩撚晒啦
有你呢種女朋友真係好恐怖

租個倉擺晒啲野入去咪得
你又唔洗驚佢睇返 佢又唔洗驚你扔佢啲野

d野又唔係咁計既。
到你地散左你就知幾無謂
(唔係咒你)

我都係因為留住咗一張相，
因為唔想次次分手都掉晒所有嘢，就係留咗一張相
比女友發現搞到佢成日好似有心結咁

痴撚線 要唔要撬開埋佢個腦 剷晒佢d記憶？好心你做人唔好咁自私，你無回憶 唔等於人地都唔可以有！

祝你條仔早日醒覺你既自私 飛左你

其實你介意即係無自信
男人keep野唔係留戀 係留念

你要驚既，就算你男朋友比哂成個人同心你，你都可以無拿拿驚有人搶走佢

條問題同你男朋友既最好朋友係異性一樣

一句講哂，唔信就算

On9真係好撚膚淺

我同ex都有類似問題
不過可能係男人就係咁
如果唔想無左佢
你要學識體諒下佢 同埋唔好為小事而影響感情 佢只會1覺得你小氣同煩

冇佢嘅ex 就冇而家嘅佢啦
佢比唔夠安全感你啫
利申 介意過 而家諗通咗
有咩最緊要攤開黎傾

每段分開咗嘅感情都係一段回憶黎
兩個人係埋一齊一定有開心過嘅時候
果種回想返嘅開心同懷念係咩都代替唔到

如果一個人要記住一個人 根本就唔需要咩去記住
留低某樣嘢都只係留個紀念
紀念佢 紀念曾經鍾意過佢嘅自己 紀念曾經一齊過嘅時光
如果佢日對夜對果件野 日日都諗住ex 諗到唔愛你 咁根本佢本身都唔愛你

可能對於樓主黎講真係好難接受到
但係其實何必咁在意呢 佢依家都屬於你架啦
你咁在意 你先係最提醒到佢ex嘅野

每次拍拖都會有唔同 每次分手又會學到野 成為一個唔同嘅人
果件野 其實都係紀念下果個階段嘅自己姐。
戀愛會結束 經歷會留下
和我們一起繼續戀愛。

得罪問句 你係咪處？

我自已就唔keep ge 無論幾心痛都好過去就係過去
如果"另一半"有keep 基本上都唔會夾
基本上交都費時鬧 因為會唔想同呢種人一齊 快快手分手算
(其實都唔會開始一齊)

我認同唔應該迫人做D唔想做的事
其實支持唔keep的唔好同會keep的人一齊就天下太平

首先嗰個唔係ex，係你條仔之前追唔到嘅女仔

如果你覺得佢從來都冇放低過，你一開始點解要同佢拍拖
如果事實原來係佢心入面一直有嗰條女，
但佢又追你同你拍拖，
咁佢就係仆街嚟，你可以唔使曬口水叫佢掉，直接分手就得

依加人哋都同你拍咗拖5年，都話自己個心得你一個
你又硬係唔聽人講，係都覺得人哋心入面有條女
人哋話係睇你本相簿，你又覺得人哋係睇本日記

請問本日記係咪全部都關佢當年點追條女事？成本都係講條女？
定純粹係佢嗰6年嘅個人日記，只係有時會提到嗰條女？

你真係咁介意嘅其實大家以後都好難相處落去
你間硬掉咗本嘢都解決唔到問題
因為過多排你又會諗，其實佢個心都係有條女，就算掉咗本嘢。佢個心都係掛住條女

講到尾都係你自信心不足，你覺得自己比唔上條女
所以少少嘢就覺得條仔唔愛你啦，條仔一定仲掛住個女仔

其實你條仔都同你5年啦，你俾啲信心自己啦

如果你都仲係覺得條仔心中有另一條女
其實呢個諗法會跟你一世
就算條仔掉咗本嘢，就算條女已經死咗，
你個心都係會咁諗

所以你介意到咁樣，不如直接分手算了

回憶下姐 我覺得好正常 佢係愛你既咪得

以前都試過咁樣逼人
雖然佢最後都因為個個對象離開
但就算而家諗起逼人掉左回憶既自己都幾仆街
同埋回憶根本就係過左去既事
可能係傷害左佢既回憶一路都未好返佢先會有時拎出黎睇
身為女朋友 要keep段良性關係既話
你要做既唔係鬧佢囉
至少你都理解下佢點解會咁做 拎出黎傾
段關係先會繼續好好發展
你一味逼逼逼佢只會更能令佢諗起以前既人有幾好

好同意樓上
你咁在意 提住個個女仔既係你自己
同埋都一齊左五年啦
如果佢仲拎返出黎睇既話
樓主你都可能要檢視返自己有咩不足

食屎啦我最憎就係佢個ex 水火不容

最後個句好認同

咩和我們一齊繼續戀愛，你係個男仔咪講到好似好浪漫好合理咁，如果我係個女友，我只會覺得好嘔心